有冇人好怕過年

是咁的
屋企家庭團年飯習慣自己煮同請曬親戚上黎一齊食
上親黎最少都十個八個
咁多人食飯就一定煮多食少加埋拜神料
依加已經同我老母講定將D白切雞烚返佢拎去喂我阿哥隻狗
但係D鴨鵝比較咸唔可以咁做
屋企平時得我或者得我同老母係到食
食剩嘅餸應該會變成未來一星期嘅餸

有冇人同我一樣好怕過年